冬天巴打鐘意女仔着乜衫

如題
又係時候買新衫啦

唔著最鍾意

唔著

上到黎連登以為抗爭完左
講緊Facebook 嘅中年人都推緊強姦 人踩人 831 區選不公 黃色經濟圈

上長下短

又唔係著俾我睇 算啦

長袖連身裙

黑絲forever

緊身針織衫

純文字討論

全身簿黑絲

短裙及膝靴forever

記住用不推文

黑鞋黑褲黑衛衣黑外套

唔著衫

淫靴

包到成隻傻咁就得好得意

短裙

呢種最安全
簡單又吸睛

大褸短裙黑絲

直紋窄身大波衫加黑絲

其實巴打鍾唔鍾意睇上長下短